認真！！匯豐驚現巨型定海神針！！！

今鋪仲唔大爆升？！

見底了

尋日溝貨既話 宜家已經倒贏啦

引多班傻散進場先散水

今晚就中美全面開戰

見底
聽日大升一蚊之後跌十蚊

青姐呢？我要見青姐，青姐喺邊度

眾將士歸位

定海神jump。直插無底

你識唔識架
定海神針 四海安定呀
今鋪真係準備大爆升

認真post無人理